有隻 Tinder 大陸雞叫我比錢，我應該點回？（直播中

T

好刺激 留名

買左點數卡未

啲劇本咁多年黎都唔變

2年前都係1300宜家加到2600

屌 又係呢幾句對白 悶唔悶啲

諗唔到點回😭

直接中出即飛

$2600 1q 好貴

一陣比一捉黃腳雞就爽皮

啲對白咁行 點呃人呀

D對話次次一樣

人中之龍支線

真係好悶
啲對白背都背得曬出嚟

最慘出到去 相入面既女就冇 得個中年肥佬

日本人

記得有一年有人約出去 見到一個大隻佬加一部van

睇返其他Post 點覆啦
開左幾百個啦 仲未厭

覆架車死火，要叫拖車來唔到

咁回？

你話撞咗車。請等等。

死完火，架車俾人撞

叫佢等頭七？

玩完

叫佢望後面，之後播，「等著你回來」。

之後，再講「祝展強」

lm

叫佢影幾相黎啦
玩到悶啦

Bitcoin

比人問返轉頭......

jik d茄汁醬扮出血

救亡

高招

或者同佢講前面有妖魔擋路

冇回我😭

何方妖孽

問返佢借錢

你扮得好假喎，應該話已經到樓下，要佢等

諗得過喎 手術費

咁就完左

拎去頂

個劇本用左幾多年

同佢講 係中國人就把他子孫給渣乾吧 一次殺掉千億日本子孫 為國爭光 打到日本鬼子

驗腳變斷手

影埋條車匙
等巴打出招

頂，隻大陸雞仲有回我

斷腳

女人來的⋯

有冇爛腳或斷腳圖？

屌！比張截肢相，跟住嚇尻佢七月十四就收皮算啦…

又嚟

因為你呢句 我去咗google 而家好想嘔 巴打養我啦

sorry

嚇鬼咩😂

google斷腳 仲嚇死你呀

樓主都去到結局篇咯，咪嚇下啲騙徒囉…

有雞側面圖

係醫院跌左銀包，得信用卡，問佢點算好

佢之後會叫你買點數卡架喇

一陣個經理打電話過黎會叫你充bitcoin 因為你第一次約 佢驚放蛇 呃9你

見到張自拍笑撚左

大個電話打出嚟 好多巴打急不及待要玩玩了

第二張圖

好醜樣

差唔多完啦⋯ 佢都開始懷疑⋯

整張斷腳圖俾佢啦～

斷腳圖再問佢借錢做手術

D 對白見得太多次

心情不像亂喎

老是常出現。樓主好得閒？

微笑，只是掩飾內心的亂。

咁都要入小日本數

扮到左樓下，叫佢出黎。
再扮去錯地方

記得話7仔無點數卡賣

直接叫佢含吧啦

假
依個故事我都試過一次
同你一模一樣

樓主唔會真係去左嘛

因為鳩頭上面一把刀

係屋企引隻雞出黎呀，but 我引埋佢出黎就訓喇, 玩得太耐有d悶

live please

錄音真係有女人聲?

素材

Yes, 點上傳聲音？

幾好樣wo 如果去左會點?

衰左

可能佢講既野係真

冇一次有人夠膽聽電話
冇一次真正影到啲經理
個個故仔都衰係度

笑死

如果2600真係食到 我比

光華bitcoin atm

直接講你係安安 祝展強啦
搞咁多做咩，最好每次有人搵你，你第一句就收佢皮
唔係講過話要製造全we chat都係安安呢個傳說咩？
咁樣快捷又方便，反正都玩到厭

之前遇到個又係話被迫去接客叫我救佢！ 我叫佢自拍，佢竟然拍一張飲緊紅酒既相， 之後被我點左去元朗警處話係果邊交人

有香港人見有得呃玩埋一份唔出奇
好搵過ig黑店
無本生利

d相真定假 真既都有番咁上下姿色

用美圖獸獸

d對白真係一成不變

樓主問佢拿多幾張相先爆啦

渣架，一陣就玩撚完

屌個劇本一撚樣。。。咁多年都唔變又係經理打唔通你電話

lm跟進

下次有人夠膽聽電話先開post啦
成日斷喺同一個位

我都有match 到呢"條女"，見到張相已經唔對路unmatch 左

我都想玩
點解咁耐以黎都無呢d人搵過我

我兩年前都遇過呢類玩法 聽過呢啲電話
應該就係一個台灣佬嚟 死都叫我買點數
我就死撐話要比cash 邊有叫雞叫到比點數㗎
之後大家就鬥屌 又話要刮我斬我
我話唔撚洗你哂時間刮 同你講埋我而家喺邊等你啊柒頭
直到今日我仍然冇穿冇爛
所以巴打們如果有心玩佢地
唔洗驚聽電話呢part
親口同佢講佳佳仲好掛住安安 一於玩撚死佢

聽過啦
真係有個麻甩佬打黎
都係講個啲唔用現金要用點數卡個類野
如果你話出黎直接俾錢條女又話唔岩規矩又話驚俾人拉驚你係警察
後尾喪屌佢老母，仲想兇鳩我又話實搵到我
利申：係屋企

小學雞去做功課咪上連登啦屌

我想聽佢錄音把聲

咁多人有興趣同男人傾計

連登小學雞係有幾得閒先理佢哋

唔記得樓豬放緊暑假添 自膠

零八憲章出未

全世界都知你呃唔到人

幾醒喎，識叫人買btc send比佢

好悶

而家點?
個女仔好危險
希望樓主救救佢🙏

屌冇女人架，次次都只會得經理係度等

有巴打用太空卡聽過，係男人聲，有咩用？之後隻雞叫你買點數卡，全程你女見唔到，經理都見唔到㗎，點影佢樣呀。

正如你所講，冇人影到樣，起到佢底，所以呢啲劇本使鬼改咩，無本生意又唔使蒲頭，低風險又有回報，長做長有添呀。我覺得最好睇係有毅進仔同佢哋玩

玩完。。。sosad

好多廢中未見過

2018 最新騙案大公開 比特幣騙術！

Old news:0)

佢會叫你bitcoin比錢 :0)

咪係...想睇再進一步

真心，條女真係ok

依套咩黎 求名

男人來

相中人幾靚女

後面係

年經

點解咁多人會覺得係（真人）相？

係喎 仲暑緊假

我有次一開頭同佢講 你快d入廁所避一避 你老細好快叫你接一個好噁心既客 跟住下一秒佢block左我

劇透